[愛護動物］海洋公園好仆街

點解海洋公園要用海羊做佢個公園名
明明冇人見過海羊
海獅海豹海馬做到隻狗咁都冇機會
仲有點解咁唔公平
海羊成日都有新襪
其他著到穿晒都冇

負咩皮牙